今晚風向 有BNO快走 支那入港種族清洗

屌你地班撚樣
一有bno走就成班話走走走
仲話咩光復香港
成班手足俾人拉唔係為咗送你哋班撚樣去外國
你哋好唔好意思
仲衰過食人血饅頭

利申有bno
但冇諗過走
如果唔係點對得住班手足
我哋要係光復香港 香港獨立

係手足就推post

大家諗下咁多犧牲咗嘅手足
幾多人入獄
幾多人被消失
你哋真係好意思走？

推1

推2

係真手足就同我推尼個post

拉

國安法只係開始 唔係完場

拉乜9 拉你老母

我有bno
唔會走

支持手足
齊上齊落

推 利申無bno

咁你又有bno?

點都唔會走

咁你又去續BNO?

我唔會賣甩你自己走咗去

你5年前知而家會咁樣？

又玩二元對立？

無Bno sorry

我80後 有bno
但係我又唔覺呢單新聞有咩特別感覺

擺撚到明係班分化狗做緊野啦

樓上幾件P牌 保持距離啦

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

今日9個condom有生之年仲有無機會重見天日都唔知

推

出現咗一大堆分化post
on99

冇諗過走咁威
如果屠城咁你走唔走

唔係一句就劃清應該點做
係睇時機、情況
重以為自己好撚偉大老撚都唔走嘅
不如諗清楚自己走/唔走可以為個民族做咩野

推
利申冇BNO
但唔反對想走既人走
只係想大家清楚知道運動既目標唔係想香港人離開香港

大家唔走佢地就唔會變condom

p

熱狗

講真而家已經衰到要走咁誇張？
會唔會係你自己唔夠堅強？

Agger

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

邊個POST有話而家即刻走?
你係分化撚定人地係分化撚?

熱狗味濃

推

有BNO, 唔要梁天琦lu
啲咩義士烈士坐監等打靶，有英國平權，唔理lu

個account好多同事share用？

多D 人打國際線唔好咩?

拉 咪撚道德綁架啦

一睇個 Account 就知
樓豬先係 PR 狗 account

ON9
冇槍冇炮點獨立呀
走啦

咁你依家即刻燒咗本BNO？

個po擺明串9你班逃兵

我都唔認同一平權就個個話走
但已經被捕過 踢咗保 仲保緊 同埋高危嘅人我覺得應該要走

要留一齊留 要走一齊走

平左權但係冇人走或者小人走
港共又可以講大部份港人支持國安法，得極少部份人驚
同埋根有堆人有bno都走唔到
所以絕對支持走到既人走
利申我冇

你自己咪又係帶緊風向叫人唔好走

部份同意

我覺得走嘅人唔好咁張揚 自己靜靜雞搞就算

天才

學人地撕本舊嘅咪得

真香港是我家

我好撚愛香港
有 但唔會走

我都同意高危人士要走
但係而家全世界都開post話走走走
有幾多係搭民主順風車有幾多冷氣
真係俾人拉過/高危嘅
係咪真係咁得閒上嚟傾呀？

一見到張meme就知係熱狗帶風向

老老豆豆
我覺得走唔走都係好事
走=恐慌性走資 個個都趕住走 最後只會令香港變死城
唔走=香港人聚埋一齊 但係中共咁撚仆街 都捱唔到幾耐
利申：冇BNO 想走都冇得走

熱狗meme圖
熱狗認證

唔會走

真

睇到呢啲為屌而屌嘅post就好撚燥

完全無內容可言

可以睇到既得屌你老母四個字

97後
推

嘻，今日嗰張我真係好撚愛香港嗰張圖真係好撚諷刺😂
朝早仲好撚愛
夜晚即刻話走😂
啱㗎喇，放棄獄中手足，放棄曬啲走唔到既後生。

乜都話熱狗 自己諗啦
我只係睇唔過眼人人的咁自私話走

搏埋先走好嗎

你就吹風向 唔走
個個留係香港 當無事發生好無？

連登係冷氣軍師既地方
今日出得去既人
都唔會話走就走既

咁想請問一下樓主留喺香港有啲乜嘢高見？

利申：
00後
同bno無緣

留五年，真係好威，可否返工？有冇醫療？有冇權利？？？

你真係好撚煩

我覺得要走囉
利申 無bno
更加唔好講咩pr

88

.

up

留既希望留得住條命

走既希望buildup 到 覆桌又好保護傘又好
最重要要係國際有影響力，立足既位置

Push

有幾個會走口講就叻

一講到有平權 今日發生咩事都無人理

算啦
由2014年開始
對熱狗太了解

推，講到BNO，個個連登仔都趕住走真係心都淡

有無講可唔可以參軍?

點解大家講到走咁容易咁
希望可以嚴格篩走Ｄ藍屍

利申：唔走

多謝 手足
利申：無BNO

唔會走
其實打算移民嗰啲 我諗今日都應該冇出

當年又係有人叫班猶太人唔好走，結果佢地就死撚晒連返去以色列建國既機會都冇

齊上齊落
不離不棄

齊上齊落

PUSH

一個人走，拎埋啲錢走，窮撚MPF都至少10幾20萬
幾十萬人走，有啲賣埋樓賣埋車拎錢走
咁先係叫攬炒
唔撚係留係香港畀狗打畀狗姦先叫為香港㗎 何b仔

最諷刺係時代手足出事 班撚樣討論BNO
要討論都唔撚係依家討論 洗走重要抗爭po

有船就滿足 唔追求班賣港賊得到制裁
香港人真係容易滿足

等佢地出獄接佢地走 補償佢地俾多條出路佢地
新冷戰無咁快完

大家諗清諗楚
我哋最終所追求嘅係要移民咩？

樓主就算, 英國歐盟一直傾緊, 美國小英又lifeboat, 你地係要唔信西方聽日johnson宣布收番囉, 習大大聽日宣佈收番國安法囉? 但你係咁分化, 你真係好撚煩

全‘部bno走曬就真係真 攬炒

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

我本身已經揸外國passport 但從來冇諗過走

我係分化撚 你仲唔快啲block 9我

如果我依啲叫分化，咁走嗰班人叫割蓆

走啦 驚嘅就走啦
我 xxx 於1999年香港本地出世
我只要尚存一口氣
我會將光復香港付諸實行
要走冇人怪你
我想講嘅係
去邊都係二等公民
係香港仲可以開創新嘅天地

簡單啲嚟講
樓主就淨係不斷叫人留喺香港
但完全唔話畀人聽留喺香港可以做乜

認同

tui

我冇bno
但走到未走lor
pull

你好多時間喎, 你唔去整多幾張文宣圖? 唔開行動PO? 你話你有妻有兒唔上前線咪收下把口拎去食黃店啦屌你老母, 整呢D圖對場運動有幾大幫助先? 你量化少少計個expected value黎睇下? 幫手嬴左幾多? 咁唔叫分化?

趙立堅轉頭做出黎屌柒班人架啦, 洗你屌?

搞咗成年
原來大家係為咗容易啲移民先堅持落去

晏晝仲話咩 我真係好撚愛香港
依家有得走即刻狗衝

帶埋錢走先係真攬炒wor，300萬合資格預幾十萬走都幾襟計

咪傻 本身冇人有義務要抗爭 齊上齊落唔係個個都認同

所以香港點會嬴到呀
殺到埋身只係諗住走

咁你要本 bno 做咩鳩

屌走乜撚

走得好走，此地不宜

有需要嘅手足一定要走
自己衡量

真，屌曬你地老母
利申00後冇BNO
唔妒忌 不過唔明點解要離開自己屋企

成班自私撚 無撚得救

有bno但未到最後一刻都唔會走！手足唔係condom！！

唔想走 更唔撚想比藍絲走！

你啱，我應該一日廿四小時全職抗爭咁樣最有價值

你都鳩既
唔走一齊死呀？

五毛已block

9個人扯旗就代表全香港？
傻仔

爬錯山呢句真係

無諗過走

都係嘅
鄧嗰幾位手足慘
係佢地一廂情願

坐緊嘅可以點幫！劫獄？

你諗過認為走係對香港好既咪走

一息尚存 抗爭到底

明明我識嘅人都冇諗住走 我都冇
因為香港係我哋地頭
BNO平權係顯示到英國有幾強硬
齊上齊落 一年加速到咁我哋好叻架啦
繼續堅持

利申 有外國護照但冇諗過走 我愛香港

熱狗係咁架啦

有BNO
唔走

我覺得應該視BNO 平權行動 為 制裁前奏

利申: 有BNO, 無諗住走亦唔覺得有能力走

我 BC, 但就係因為我無後顧之休，我諗我係最後嗰批走

其實住5年唔係咁易
就算有BNO都唔好打飛機
5年洗費＋日常生活都唔係你地諗得咁易
所以 BNO撚唔好打飛機啦

提出左咁多問題咁你有啲咩解決方法？ 想點樣光復？ 想點樣救手足？ 唔走嘅話留喺香港有啲咩作為？

樓主咀咒手足食皇家飯係咩人先講得出,留言D人清楚味？？？

我想問我點咀咒手足？

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

走左就唔愛香港？你都傻既

有冇諗過有啲係分化𨶙 ? 我信好多人有 bno 都唔會走住

推
分化撚鬥完黃就鬥97前97後既人

屌你咪撚阻住我移民啦

push

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋

唔走

二戰咪納粹咪係下一步集中營

咪撚玩，光復香港
笑話一則
咪話全民勇武
全港再大罷工都未做到
何來光復？
光復香港，黃店革命就有香港人份

唔係話緊樓主

推
我自己就覺得唔係咁簡單

Blow Job 正仆街分化撚

走得可以有幾愛呀算啦講依啲說話冇意思
直接話驚所以要走，冇人會怪你，大家都明白
但講咁多冠冕堂皇嘅說話扮哂嘢只會令人覺得你好嘔心

話人道德綁架不如話唔肯承認自己懦弱啦
成日話對唔對得住手足 呢個就係一個考驗
唔係要你企到最前 為求香港仲有樂多走唔到/坐緊/面對唔同壓力嘅手足 可唔可以仲有一班熱愛呢個土地嘅人陪下佢地？

利申有bno 唔走

我地叫既口號唔係離開香港 諗清楚口號係咩
BNO係後路
雖然我97後 但 如果就咁走你對得住自己 咁咪走囉
我都唔想手足同我一齊死

理得你點睇
走為上策

我係到出世，我做咩要走，唔明

係要話俾英國知，香港人想要自由，想保護自己屋企，而唔係想移民，ok?

啲人又話唔走留係到抗爭
抗爭到啲乜 依家遊行冇 做勇武啲人又唔敢
咁依家有得走啦 又係到浪漫主義唔走
唔走留係到做到啲乜 比中共拉哂入集中營？
香港只會更黑暗 唔會有國家派兵救香港 最多好似英國咁放香港人移民同經濟制裁
咁仲可以點救香港呢個地方 冇左300萬人其實已經贏左一半啦 可能話中共放多啲支那人 支那人都冇咁嘅質素只會搞到呢個地方越來越差 咁香港國際地位變左形同虛設

利申：冇bno，但都想仲有香港人走咗第時返嚟救香港

諗返起當年台商喺鬼國撤離嘅情況
人可以走，但資產要留低

光復香港 移民英國

一家大細, 得我一個有 bno
自己重要係家中唯一經濟支柱
細既重讀緊小一

要走既真係好難
計唔掂條數

無嗰時就屌柒人唔幫你 依家人地開撚咗就叫人唔好走

咁你自己搞掂

恐慌性移民 幾好呀

721

Bj 上連登帶風向可恥
人地俾多條路幫香港人咋，低質5毛

走唔走唔係重點，其實係諗自己有咩方案先有作為。

留低血肉之軀係香港同走既分別，可以做既只係多左街頭抗爭，人走左都仲可以打國際線。

同埋唔係個個有bno就有能力過去個邊生活。

我會建議有能力既手足，同一啲唔多參與街頭既手足可以走就好走。 早啲去個邊為未來手足鋪路又好，為自己著想都好。

犧牲嘅人太多，我覺得而家無謂再白白被捕，浪費幾年青春。

成日話個畫面靚，今日啲畫面又唔知犧牲左幾多人既未來換取。

你知我知，要推倒極權都唔係一朝一夕既事，但中共要清洗香港人只會不斷加速，尤其係教育改革。

我相信我地都開始唔會願意生育，唔想要啲仔囡生活係呢個極權社會，所以一日唔推翻極權，香港未來就唔會適合下一代成長。

我覺得有得走既，未嘗唔係延續香港民族其中出路。

只係我最唔妥既唔係話要走既人，而係自稱黃但唔付出，又要共享手足爭取返黎既成果。

利申：無bno
一息尚存，抗爭到底
只希望手足走左，都會繼續抗爭

多謝手足，有bno希望留到最後一刻先走，我若放棄，誰衛我城？

我既回應都係#125果句算, 時間寶貴, 你真係好多時間整D靚靚文宣圖, respect

係英國人就同我推爆佢